諗諗下香港人其實最唔洗擔心AI搶飯碗

因為AI主要取替制造業而香港無呢飯
其次係倉
但大家都知香港做倉老世緊叫你身兼數職
倉/跟車/收貨/出單/分貨一大堆野 ai根本搞唔到
反而支那/台灣就驚啲
製造業為主
到時成堆台妹失業唔知可唔可以好似希臘咁

你都係買返傳統行業高息股算啦
新興行業唔岩你D火星人

望下曾經既半神科Acct先啦

港股來講緊係傳統行業穩穩陣陣啦
low tech撈野呀師兄

Amazon 行緊無人出貨

好多公司仲用緊hard copy呀手寫單win xp呢啲系統
啲呀姐用電腦仲用緊一陽指
你咪睇下ai取唔取代咯
啲老屎忽驚都未驚過

Low tech撈野
High tech hi野

而家外國d 公司好多仲請緊accounting

仲以為你想講AI奴性唔夠香港人重

AI係會取代埋服務業

講撚哂啦，咁你不如話埋AI 取代唔到洗廁所

聽樓豬講一講
都係快D趁後生入行做倉先啦

港獨之後鎖國咪唔驚

錯，我覺得係大家快d 學下整AI, 搶鳩人飯碗先
搶飯碗行業

on9
老細一句：喂呀強屌你一陣執10袋廁紙2箱tempo仲有3箱盒裝紙順手送去上水大利藥房，記撚得打埋單叫佢事頭婆簽收呀，跟手番來個時幫我係金記度收埋上次張單條數

快靚正 你估ai要點先做到呢啲野 下世啦

高登一年前都好串㗎
個個都話高登落後但另一邊又有人就ok

但而家你喺邊度留緊言？

係講緊事實姐
你估咁多apple google咩

係咪一定要形式一樣先得？
八達通唔駛找錢係咪一樣壞事？

閪公司用舊電腦 舊system係因為慳錢
同佢地講AI robot 可以24小時做野 一年開支可以減到以前既20% 睇下會點

AI係屈機,但有時D野唔駛咁準確

未被取代因為換機器好撚多錢
同埋好多賤價勞工，四五十蚊個鐘可以使盡你

唔知因為AI做唔到呀柒頭，訓醒未

AI唔係賣準確 要就精面都醒過你10000倍啦

但Ai可取代老細講嗰句説話，即係老細可以訓覺，但阿强要聽Ai做野。